歷史政治類台灣Youtuber講建制派同民主派

大部分民主派 一輩子只想座在議席上 領受到優渥的薪水和社會地位.....
有睇開youtube既手足麻煩subs佢支持吓佢

Q:點解要支持佢?
A:佢利用佢youtube 394k subs既影響力同埋中立既角度向台灣人同埋識聽國語既星馬人解釋香港發生緊咩事，真係好值得支持

過隔離睇吓隻达狗，身為生為香港人，都奶人民幣奶撚到啞撚咗
一直有冇關注埋1月1號呀?

PISH

除夕夜唔好再叫「10，9，光，復，香，港，時，代，革，命」

試問出賣香港人利益的人怎能算是香港人？香港民族要自決，立法會的代議制是萬惡的根源！所謂的「民主議會制」竟然是由70人組成來決定一切政治事項，所謂的民建聯，工聯會只是一些傀儡，所謂的政府就是執行這些黨的旨意。立法會不是一個好人議會，而是集中一些卑劣無用的垃圾，它們的智力有限、易於驅使，才能運作不健全的政黨政治，背後操縱特權的老闆亦能安然度日，不必承受個人責任。因為一種政治決策錯誤，無論怎麼禍害香港，都不能歸咎於一人身上，而儘可能把責任推到整體身上，這樣根本就是無所謂責任，責任從來都是「一個人」承擔的。

我成日睇佢aoc d片佢幾勁

連傀儡都唔駛「咩獲」叫香港人點樣接受呢個垃圾政府？

有睇開佢

西班牙響隔離就要起定Palisade Wall!!